集思廣益，Elon musk 用tsla+ space x + neuralink可以整到咩？

Tsla 可再生能源，software
Space x 火星，推進引擎
Neuralink brain computer interface, 晶片

小弟不才，大家點睇

阿賴耶式

我知Twitter Elon 成日講gundam

埃仁命

Iron man 同Gundam 有咩分別

Freedom Gundam 不是夢

甲同機

佢就係打算整高達然後渣架機返佢屋企火星

唔怪得最近連自己間屋都賣左

果粒大腦控制晶片

到時做埋高達賣比美國 幾萬億都得

話做肯定無難度
科技本身3年就一個層次
50年內高達無難度

tsla 物流交通全自動化
spacex 外星球殖民地
neuralink 人類永生

利申：痴線佬

殖民衛星

整黎冇用，又坐唔到幾多條友
整starwar果埋戰機仲好

整gundam真係升到7000

宇宙最強毒撚
睇gundam睇到 整gundam

CJ
CJ
1 年前 (已編輯)
馬斯克為什麼做特斯拉？因為以內燃機為主的交通工具和動力無法在火星工作。
馬斯克為什麼收購 Solar City？因為各種資源缺發的火星上，以太陽能發電的最合適。
馬斯克為什麼創造Space X？因為馬斯克目標將百萬人送往火星，不管是便宜可回收的火箭，或是能用於降落時的反推動技術，都是必須的。
馬斯克為什麼需要The Boring Company？火星上沒氧氣，在真空下Hyperloop的技術，將有更有效率的交通，更可將交通由二維空間架為三維。
馬斯克為什麼著手Starlink？火星上，人到了、能源解決了、交通、吃喝穩定後，需要的是通訊技術（Wifi）。利用1.2萬顆衛星作連結，不管之後是向地球或火星內部的通訊，都需要行星的級別技術。
馬斯克為什麼創業Neuralink？未來社會人類交互，人機結合傳遞訊息才有望突破利用語言線性輸出、解碼的效率低下。

Youtube有人咁講

聯署支持封殺微信同TikTok

當初整飛機火箭都有人咁講
科技嘅嘢，發明同量產係2個世界

係，高等白人諗野就係唔同。